艾美利叫奧燒操練肉緊啲

【體育】阿仙奴領隊艾美利透露，早前要求攻中奧斯爾在操練加多兩錢肉緊，展示出質素及穩定性。

奧斯爾（Mesut Ozil）雖然以35萬鎊周薪成為阿仙奴最高人工的球員，但今季不時受傷病困擾，而且明顯不受艾美利青睞，自從拆禮物日後，只曾1次正選披甲。

艾美利透露，早前要求奧斯爾在操練時更努力：「重點是他的心態。他今周表現很好。當你在操練時表現出質素及穩定性，你就可以在比賽時交出最佳水準。」早前有傳艾美利希望賣走奧斯爾，甚至逼他離隊，以套現擴軍，但這名西班牙名帥盛讚他現時狀態很好：「我知道他想變成這樣，但我要的穩定，相信我們將可以看到最佳的奧斯爾。」

阿仙奴在周四歐霸盃32強次回合將主場迎戰巴迪，似乎奧斯爾很大機會擔正，力爭收復首回合以0:1落後的失地。

繼續唔用佢
睇下輸波搵邊個做罪人先好睇